人生有咩意義？用一句說話分享下你對人生嘅睇法

我先
人生就係得閒打到個熱飛機就夠

人生就像大廈 好多人出出入入 亦有人會住係入面

會有長住 亦有過客 可以好值錢 可以好唔值錢

但最後都係會拆卸

等死

Yea boiiiiiiiiiiiiiii

不要問不要想不要猶豫
是對就做

如果命運能選擇

人生既意義就係去尋找人生意義